#Zadanie

Cieľom tohto zadania bolo vytvoriť sieťový analyzátor, ktorý dokáže zanalyzovať .pcap súbor so zachytenou komunikáciou. Dodatočné definovanie určilo sieťovú analýzu protokolov ARP,DNS a TFTP.
